打後4年，美國民主黨政府會對香港所發生嘅任何事，都會當睇唔到。

兩黨（民主黨&共產黨）共識嚟